# Article R5121-21

La demande d'agrément du projet de formation est accompagnée :

1° Soit du procès-verbal de la réunion du comité d'entreprise ou, à défaut, des délégués du personnel au cours de laquelle le projet aura été examiné ;

2° Soit des procès-verbaux de carence prévus aux articles L. 2314-5 et L. 2324-8.
